{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 킹"
    },
    "text": "この宿は計28室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 最初のイベントとしては現金性ポイント積立イベントがあります。 訪問客は1000P、訪問およびレビュー作成は1500Pを積み立てることができます。 5回以上合算されたポイント金額は現金性でお返しするか、宿泊予約の際に差し引いてお支払いいただきます。 2回目のイベントは、貸室利用時間に関するものですが、17時以前に入室するお客様は5時間利用可能で、17時以降に入室するお客様は3時間利用可能です。 会員特典は、各提携店の内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを必ずおっしゃってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最初のイベントは何ですか？",
            "answer": "最初のイベントは現金性ポイント積立イベントです。"
        },
        {
            "question": "訪問客はどれくらいのポイントを積み立てることができますか？",
            "answer": "訪問客は1000Pを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問およびレビュー作成はどれくらいのポイントを積み立てることができますか？",
            "answer": "訪問およびレビュー作成は1500Pを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような条件でポイント金額が現金性で返されるのですか？",
            "answer": "5回以上合算されたポイント金額は現金性でお返しします。"
        },
        {
            "question": "ポイント金額は宿泊予約の際にどのように利用することができますか？",
            "answer": "ポイント金額は宿泊予約の際に差し引いてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "2回目のイベントは何ですか？",
            "answer": "2回目のイベントは貸室利用時間に関するものです。"
        },
        {
            "question": "17時以前に入室するお客様は何時間利用することができますか？",
            "answer": "17時以前に入室するお客様は5時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "17時以降に入室するお客様は何時間利用することができますか？",
            "answer": "17時以降に入室するお客様は3時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は各提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "フロントでヤノルジャ会員であることを伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、フロントでヤノルジャ会員であることを必ずおっしゃってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 462
    }
}